Meeme's
$100
Q:In this move the character "Kronk" makes his debute
A:Emporers new Groove
$200
Q:It May not be much but it is "blank" work
A:Honest
$400
Q:This famous rapper has been imortalized in a classic no, yes template
A:Drake
$800
Q:This group of 4 spider man valains are consindered to be the "blank"
A:boys
Moke
$100
Q:Lage orange moke's are largly classified as
A:Oranotangs
$200
Q:In the movie planet of the apes Ceser is this type of moke 
A:Chimpanze
$400
Q:In this meme template a chipanze is urging readers to return to what
A:Monke
$800
Q:This subspicies of monke is native to only this african island 
A:Madagascar 
Big Brain
$100
Q:What is Ridwans name 
A:Ridwan
$200
Q:What is Ahmets name
A:Ahmet
$400
Q:what is Michaels name
A:Michael
$800
Q:What is my name
A:NONE OF YO BUISINUS